成8個鐘都無online 你做緊咩😭

係咪比人插緊

明知故問

你一早知佢做緊咩

你痴線架

瞓

雞

搭緊飛機

插足8粒鐘

好撚肯定 我話你聽 我之前 試過同一個有男友女仔 搞埋一齊 佢上我屋企準備做愛佢男友打來 佢直接唔聽 同埋佢男友whatsapp 佢睇左係咁易回幾句